有冇邊隻吞拿魚罐頭唔係碎修修係有chunk？

如題

通常都係底下嗰浸係chunks 面頭嗰浸係碎

罐頭上面寫住 chunks 或 flakes呀